# Данный проект является курсовой работой по дисциплине "Архитектура информационных сисетм".

## Тема курсовой.
Есть модель объекта, которая может находиться в одном из пяти состояний.
Пользователь при нажатии определенных клавиш может переключать состояние модели.
Переключение состояний происходит по заданному алгоритму. Пользователь может
выбирать алгоритм по нажатию определенных клавиш. Если пользователь не нажимает
на клавиши в течение нескольких секунд, то программа завершает работу.
Предусмотреть возможность добавления новых алгоритмов и возможность переключения
между алгоритмами.

- Программа написана на диалекте языка "Assembler" "TASM".
- Программа написана под архитектуру x86

## Запуск программы
Для запуска необходимо выполнить ассемблирование исходных файлов и линковку
объектных файлов, полученных в ходе ассемблирования. Для ассемблирования
необходимо использовать Turbo Assembler. 
